要搞港鐵 不如再佔金鐘？

搞港鐵會令你支援小左好多
而且又阻唔到立法會班仆街
二，三讀都繼續進行
不如再佔立法會

戰場從來只得一個，立法會

所有線今朝唔停金鐘

唔好搞地鐵 去立法會先